譚仔係咪轉左雞肉？

雞肉清湯

轉左雞柳 終於有人發覺 好撚難食

變左狗糧

有冇人覺得譚仔愈來愈難食 好耐冇食

雞柳同個湯底完全格格不入
食三哥都唔會再食譚仔

狗也不屌

屌呢隻好撚難食

有無人知三哥有無轉

前日食覺得啲雞肉好難食 原來轉左

抄我post

我覺得佢塊腩肉愈來愈薄

前幾日食都諗左好耐 點解今次D雞肉會有雞皮
次次去譚仔都係叫雞肉 而家搞到無野好叫

屌仲以為只係一間分店轉左 原來全部都轉左

賣左盤ar ma

而家已開始轉食3哥
譚仔愈來愈差 啲米愈來愈少 餸又係 仲要加價

3哥la diu

三哥起碼大碗啲

今日三哥雞肉